連尼住細個毒到無女理身 但大個咗就人見人愛當佢狗咁摸

因為摩連奴呀（摸連佬）

連狗